# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-02-24 17:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: admin.py:48
msgid "Print selected customers using LHT"
msgstr "用联昊通模版打印选择的客户清单"

#: admin.py:53
msgid "Print selected customers using SF"
msgstr "用顺风模版打印选择的客户清单"

#: admin.py:58
msgid "Print selected customers using SUER"
msgstr "用速尔模版打印选择的客户清单"

#: models.py:5
msgid "Code"
msgstr "客户编码"

#: models.py:6
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: models.py:7
msgid "Contact Address"
msgstr "联系地址"

#: models.py:8
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: models.py:9
msgid "Telephone"
msgstr "固定电话"

#: models.py:10
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: models.py:11
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: models.py:12
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: models.py:13
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: models.py:22
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: models.py:23
msgid "Customers"
msgstr "客户清单"

#: models.py:25
msgid "Can see the customer"
msgstr "可查看客户"

#: models.py:26
msgid "Can see the customer contact"
msgstr "可查看客户联系人"

#: models.py:27
msgid "Can see the customer address"
msgstr "可查看客户地址"

#: models.py:28
msgid "Can see the customer telephone"
msgstr "可查看客户固话"

#: models.py:29
msgid "Can see the customer phone"
msgstr "可查看客户手机"

#: models.py:30
msgid "Can see the customer fax"
msgstr "可查看客户传真"

#: models.py:31
msgid "Can see the customer email"
msgstr "可查看客户邮箱"

#: views.py:28
msgid "LHT"
msgstr "联昊通"

#: views.py:31
msgid "SF"
msgstr "顺丰"

#: views.py:34
msgid "SUER"
msgstr "速尔"
